點解燒味鋪要拎射燈射住嚿叉燒？

心理學 光啲吸引啲？ 科學？ 嚿叉住會肥美多汁啲？有無人知

應該太暗觀感唔好

照住佢比鬼奶

光合作用

咩呀 咁光啲鬼會驚 反而唔奶先好

認真咩

高火數鎢絲燈泡
既可以照到啲燒味油光潤澤
又可以保溫

法唔法國燒味佬手指特別粗

因為鬼好鐘意食叉燒
啲燒味鋪唔想有咁多污糟野埋身,影響生意
咪揾啲太陽燈照住囉

因為射住舊叉燒好過射你

咪 X
米

2/10

啲叉燒怕黑

怕唔怕凍？